不如掉轉槍頭jer番住達哥先,比ming仔休息下,ming仔係有d誠意的

🙏

爭咩呀爭
撈埋一齊做迖冥一派啦